巴打們請賜教

我同緊條仔曖昧咗一星期，佢下星期生日，我應該送啲咩/做啲咩？ 認真問，可以令佢心動/開心/感動

送你自己

我有講下笑咁話，佢就話接受

咁識做啦

咁表白啦

講緊送咩喎

約佢屌閪

連dom都我送就仆街啦

屌閪令你心動？

一星期

送咩好啊 ，我要拍拖，錯步驟就件事唔同咗

我記得你，心事台

順其自然做你自己啦

之前有係你台度傾，個時我都係好被動，之後佢主動揾我，成功發展咗啲，好感動

個台唔係我既
被動有被動既玩法 佢主動時你多啲觀察 留意佢既喜好 唔好掛住享受就傻左

你提咗我，佢鍾意睇書，可以送書簽